盲反友跟本間接幫緊港共政府

打風前又同要同高鐵港珠澳做測試，又話收硬皮。咁依家人哋冇事，咪即係等於間接幫人宣傳依家好安全。

你要反咪靜靜雞等佢打完風真係收皮咪大大聲屌政府囉。

打完風又話傳媒被人收賣唔報西九爆玻璃。好嘞，你哋唔信傳媒，但又唔親身走去影踢爆佢架喎？

咩冧樹變跳樓單嘢又係，講到咁短時間政府連看更，差佬，傳媒都收買晒，死都要講到合理化。

差佬鋸樹果單又係。

成班人唔係講理性，為反而反。

政府真係要多謝哩班人，令人覺得反對嘅人成班好似義和團咁唔講理性。

沙中線一系列醜聞全靠蘋果/有線發掘出嚟，區區一個西九高鐵爆玻璃/漏水都要話比中共收編而極力隱暪其實講唔過去，反而我覺得唯一好可疑只有冧樹壓死人變跳樓呢單，原因係跳樓多數血肉模糊，即使全屍亦多數大量出血，所以一係就打格仔，一係就見到樹葉明顯染紅，未至於全屍又冇血 所以死因九成係比鈍物擊中致死，即係比樹壓死

不過唔會係收買成村人嚟滅聲。